想同9月8日果位滅火巴打講幾句野

因為4點45分警方已經話要清場
但其實一直仲有人遊行緊
去到6點到大部分人都向灣仔方向散緊 但仲有部分人未遊行完
點知花園道架狗車已經慢駛落黎
勇武手足開始叫人快步走 唔少人都由行變左跑 驚架狗車唔知會做啲咩
我同朋友都諗住散
跟住就見到個明顯係12 13歲既手足
著住full gear，揸住長遮同一個鐵兜
自已一個向人群反方向行

大約係咁既身形，米4到

我果刻完全呆左
有諗過叫佢走
但咁好似侮辱左佢想做啲野既心
我唔係勇武 所以我都同朋友諗住跟大隊走
慢慢佢就消失左喺人群之中

個世界唔應該係咁
12 13歲既小朋友應該喺暑假去玩，無憂無慮
唔應該去承受呢啲野
仲要自己一個行上最前線
每次我諗起其實都好想喊

如果你睇到呢個post，我希望巴打你一切平安
好想同你講一聲多謝
多謝你既付出，你既行為鼓舞左好多人
一齊努力加油

仲有多謝在場幫我地拖延時間撤退既勇武巴打同所有有行出黎既人

願有一日我地可以喺煲底相見

光復香港 時代革命

【913 八月十五】 金鐘悼義士